「我鍾意你一生一世個陣時你唔鍾意我嘛」

呢一幕真係睇一次痛一次

睇到好sad，身同感受

呢幕真係...
前度 你今日覺得我無用我廢我垃圾我玻璃心
他日我會活得更好

邊集

我在香港退伇的日子

巴打加油 你值得更好既女仔

我明

呢d野的確係佢把口講出黎 嘈交個時咩難聽說話都講得出 你講得出幾難聽 我都聽過 唔好比我睇死佢有第個出現左 要踢走我 所以先咁講

我ex都係咁飛我 我明

有時連想講呢句野嘅機會都無 因為嗰個人樓根本無鍾意過我

一路都做兵？

一邊睇住呢條片個心一路'那住那住'
好有感受
兩邊都經歷過
仲要係同一個人

岩啊

連兵都冇得做 有嘅話都好呀 有軍糧

聽到呢句想喊

呢個先最殘忍

巴打 而家同佢仲有冇聯絡？